有冇人一年四季都中意打邊爐

我就係咁 仲要不能自拔
認真問日日打邊爐對身體應該冇害掛
btw 有冇邊間打邊爐最好食？

如果你係重口味型，日日打點都係有害無益，平時打開邊款 食開咩多？

吉邊濃湯好正

豬骨或者日式清湯

講起就想食